fox news睇片嗰陣， 字幕同人聲唔知點解爭好多

有冇巴打知點解?
但係我睇youtube又冇呢個問題